Информирование в Telegram 
<ul>
<li>Отправка фото при событии </li>
<li>Отправка видео после события </li>
<li>Запрос из Telegram фото с камер </li>
</ul>

Связка реализована через ISPY<br>
Task: Alert: Call URL: http://url/?alert_start&prih&{FILENAME} (+0 grabs)<br>
Task: Recording Started: Call URL: http://url/?record_start&prih&{FILENAME} (+0 grabs)<br>
Task: Recording Stopped: Call URL: http://url/?record_finish&prih&{FILENAME} (+0 grabs)<br>

